[集思廣益] 點應對初三四五六返港潮

相信大家都知道
好多上軰都會回鄉探親
而初三四五六就最多人返歸
隻病毒潛伏期長 又冇表徵靠睇發燒真係死得

點搞